侵還掂都輸

仲有兩個月係commander-in-chief，會唔會亂咁黎架